跌左疑似殺傷力更大既子彈

柴灣頭先10點度有休班狗懷疑掹槍同跌子彈
有人話係jack hollowpoint ，打中會擴張兼國際禁用
有冇巴絲解答下
無力一問：有冇人知柴灣係邊㗎其實
報左料比記者直到狗收隊都只係見到兩三個

樓主邊到睇到

我指張相

TG gp

國際禁用係禁軍隊用
警察打平民唔係禁用 但太勁打埋後面條友

軍事上禁用
地方警隊冇禁，因為呢隻確保唔會射穿個人而誤傷。

中空彈麻 唔志在貫通你 只志在射入你身體做成更大傷害
場運動岩岩開始有人趺左排彈就係呢隻

冇開槍，條友拎槍嗰時跌子彈
From tg group

張相tg傳出黎
個個都有

其實空尖彈呢樣野都唔係第一次講
你地係咪啱啱出冊咩都唔知
推呢單野真係有用咩

哩粒睇過西片都知唔係.38

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

Sor我對手槍彈嘅認知係圓頭細細粒/少少錐形

.38係口徑姐
都有分唔同彈頭

Despite the ban on military use, hollow-point bullets are one of the most common types of bullets used by civilians and police,[4] which is due largely to the reduced risk of bystanders being hit by over-penetrating or ricocheted bullets, and the increased speed of incapacitation.[citation needed]

In many jurisdictions, even ones such as the United Kingdom, where expanding ammunition is generally prohibited, it is illegal to hunt certain types of game with ammunition that does not expand.[5][6]

from wiki
軍用唔比，但警察可以，因為停止作用力高且穿透性等.......不過人地鬼佬開槍之前要跟指引，之後又要交報告，而香港呢班就......

係 JHP冇咁易射穿人，一向用呢種

仲有 我聽話有個藍絲執走左
所以班狗先搵左成粒鐘

law enforcement 反而可以用
好似催淚彈咁
軍事上唔比用
執法就反而比用

反而想知之前中槍果兩位手足 係咪俾呢種子彈打中？